777電視講話冇左邱騰華！

尋日都有邱騰華
戰靶陣冇左佢代表咩呢？

推5

推4

李家超同陳帆死番去後面啦
佢地有特權？

去左外國？